發現Reddit r/china 正到仆街

但係好似冇咩人知，要宣傳下

與其係連登share 支那黑材料，不如宣傳 r/china